我們把戒毒看作是一條通往超越的道路，是現代城市美德的象徵，也是通過禁慾實現自我轉變的象徵。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 古典音樂家斯蒂芬妮·喬治(Stephanie Giorgio)稱讚該課程幫助她應對焦慮、專注、恐懼和自我懷疑。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 對於厭食症患者來說，自我飢餓讓他們感覺更好。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我以委內瑞拉打擊樂手費裡西託(Fericito)的身份參加試鏡，然後我扮成了自衛專家。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 從那裡我們乘火車去了法國的尼斯，但是法國邊境控制人員抓住了我們，把我們送回了意大利。 《地中海幽靈船》|芭比·拉扎·納多| 2015年1月6日|每日野獸 
 你只對一個人有絕對的控制。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 如果自我的想法消失了，偉大行動的美麗就會消失，就像花朵凋零一樣。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 在我看來，建立一個有秩序、守法的自我，似乎意味著有一種促成秩序的衝動。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 目前，路易斯太專注於他內心的鬥爭，沒有深入觀察他周圍發生的事情。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 但是，以異教徒的這種論述為例，基督徒中有多少自相矛盾的原則呢? 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福